大家唔好再寫「香港加油」！！

無論香港人定外媒，為數唔少以為the bill is dead=撤咗。我明大家都想幫香港打氣，但淨係寫加油，連儂牆只會慢慢變成打氣區，幫唔到d街坊認清成件事其實仲未解決。

大家如果再去連儂留言，希望可以集中返寫
1. 五大訴求
2. 對the bill is dead嘅回應
3. 對警察暴力嘅睇法

p.s. 粗口留言、咒罵黑警死全家之類，我明大家都好嬲，你寫係連儂牆，部份潔癖街坊只會反感，累埋幫手睇站嘅戰友代你俾人鬧，連儂牆係和理優玩法，麻煩寫之前諗清楚。

(置頂) 真普選抗爭三部曲